買左就繼續SH，SH埋今日就捱完啦

SH=傻西
捱完一個星期可以休市兩日

on9今日星期五ss啊 逢星期五都ss無聽過？

日日都係聽日就會升

有心日日都可以係ss

SHSHHSH